連巴唔洗怕高登起底班撚樣

連登巴絲上下一心都撐你

支持admin

乜事

連巴俾高登班撚樣起底，早洩死唔份氣

高登起底有撚用咩
都上唔到

暫時起到啲咩

利申 岩岩放工 未追post

自已去高登睇，唔想貼出黎

找不了

on9野唔想理 高登班小學雞

其實我地之前係咪好似有林早舜既電話number???
有既話不如日日打去提佢痾夜尿